無聊嘅入黎比下意見

大家都話我好識搞氣氛 好幽默
但係偏偏我係條女面前
就成個傻仔咁
每次約女都會好重視
想有一個完美印象
結果柒足咁多獲
到一次真係拍左拖
過左幾日竟然冇曬感覺
之後分左手
自始對女性相處有鴻溝
有冇人可以救下小弟

當佢普通朋友啦
愈緊張愈衰呀

拍左幾多日先